1kg tatp應該爆到d狗變狗肉

狗肉呢？哪來的1kg tatp？